====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce laboratoire , constitué d ' abord à l ' École des ponts autour d ' un tout petit noyau de personnes , souvent à double profil disciplinaire , est devenu assez vite un des plus importants centres de sciences sociales en France , en se liant avec l ' université et le cnrs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']
Total feature counts: 3

